(推到完場)黃之鋒等硬闖政總刑期覆核案下午宣判

前學民思潮召集人黃之鋒、學聯前常委羅冠聰及前秘書長周永康，衝擊政府總部東翼前地，被裁定非法集會等罪成，判社會服務令或緩刑，律政司提出刑期覆核，要求高等法院改判監禁，案件下午宣判。

黃之鋒昨日表示，已經有心理準備要面對即時監禁，估計自己的刑期，與反新界東北發展撥款被告相若。他又指，作為大學生，有責任完成學業，幸好其就讀的大學，可在獄中完成課程，倘判囚將在獄中繼續學業。

唔爭氣笑咗

唔想笑鯨大仔但忍唔住

香港眾志 Demosistō
15 小時 ·
【#聲援公廣三子】明天羅冠聰 Nathan Law、黃之鋒 Joshua Wong 和周永康的公民廣場案刑期覆核判刑，請大家明天下午一點半前往高等法院聲援三位。

出返黎就移民啦
唔好再為班咁既人留低

ou不如改名做監獄大學算啦

17/8/2017 14:13
前學民思潮召集人黃之鋒、 學聯前常委羅冠聰, 及前秘書長周永康, 三年前衝擊政府總部東翼前地的案件, 律政司申請覆核刑期, 上訴庭下午會宣判.
黃之鋒等三人下午兩時前抵達高等法院, 與親友擁抱, 又大叫「我們都是香港人」的口號. 大批人士包括多名立法會議員到場聲援, 迫滿法院地下大堂.

連和理非小政棍都要坐監

前學民思潮召集人黃之鋒、學聯前常委羅冠聰，及學聯前秘書長周永康2014年闖入政府總部東翼前地案，3人去年分別被裁定參與非法集會和煽惑他人參與非法集會罪成，被判社會服務令及緩刑。律政司就3人的刑期申請覆核，高等法院下午宣判。

上訴庭開庭時表示，代表黃之鋒的律師昨晚提交了一封信，法官要求律師釐清是否希望納入考慮範圍，若希望法庭考慮，則可能要再公開聆訊。

上訴庭批准休庭10分鐘，待律師商討。

皇上果幾十條罪點算好

闖公民廣場覆核刑期案宣判 上訴庭批准休庭

上訴庭開庭時表示，代表黃之鋒的律師昨晚提交了一封信，法官要求律師釐清是否希望納入考慮範圍，若希望法庭考慮，則可能要再公開聆訊。

上訴庭批准休庭10分鐘，待律師商討。

ou好波

咁快有3隻

咩黎??
之前又話上訴庭唔應該重審??

乜野信?

美國國會要脅香港法院作出有利被告判決, 否則檢討香港關係法嗰封?

五毛on撚9

咁有權辯護

最好取消香港關係法 焦土必勝

either少過東北13幾個月or一樣啦

3碌走唔甩 鋒哥保重

佢地之前估計10-15個月

呢單都係死屈佢地係個奪字暴力
好難重播過東北爆門

.

唔明啵
個大狀代表之鋒去信法庭
之後要法庭再休庭等個大狀請示gphone
姐係點

有案底仲移到咩

一般人咪唔得囉，佢出名咁多點會唔得。

律師行去信 ， 法官要問佢代表律師知唔知

呢種政治打壓的案底 應該唔會係阻礙

會當政治迫害

I see

歐美個個國家都肯收呢種政治打壓

果13個就危D，但呢三個人叫做「出名」，出國做野/移民應該都唔會有太大阻礙

岩岩佢代表律師 話唔好理封信😓😓😰😰

果13個要走 找出名既人寫信解釋 點會有問題

復庭後，黃的代表律師石書銘稱不希望法庭考慮信件以免耽誤。但彭官指怕耽誤法庭，並非正當更改要求法庭處理信件決定的理由。楊官指，法庭必須充分全面地考慮事件，否則對答辯人亦非公平。石指，希望休庭五分鐘，以就法官的提醒再尋求指示。

lm

個律師比信，又叫佢唔好理？

重審唔好咩
做乜唔希望理封信

gphone封信寫咩 係咩想攬晒上身

算吧啦

佢點會讀書

會唔會明知法庭一定要睇份信
之後迫個官即刻決定

如果封信係好似上面講咁
咪姐係威脅法庭

坐過移到民？

如果係威脅法庭既個官就唔係咁態度喇

最驚係律師行 同佢既律師諗野唔同

焦土

鯨大優勢

如果佢唔要求法庭考慮 係咪姐係封信不會公開

究竟封信係咩

搞乜

不嬲都係睇移民果個國家點睇
佢鐘意你周身案底都走得

怕法官玩大左落侵帝面

姐係點 法律白痴唔明

依家政治打壓as a whole
實得啦

做freerider要還㗎

又會好似電視劇咁鋒回路轉

大把政治犯都移到民

王丹冇坐過監?

移民返大陸？

律師唔知架咩

中國既政治迫害
歐美明架啦

重奪公民廣場案 黃之鋒律師提新信件 兩度休庭

涉及三年前926公民廣場案的「雙學三子」，香港眾志主席羅冠聰、秘書長黃之鋒及學聯前秘書長周永康，遭律政司申請刑期覆核。案件原本今日宣判刑期，但上訴庭法官稱昨晚收到黃之鋒律師行的信件，法庭兩度休庭，或需重新聆訊。

案件原本今日下午宣判刑期，但法官稱昨晚收到黃之鋒代表律師的信件，要求律師釐清是否希望將信件納入考慮範圍。上訴庭副庭長楊振權表示暫不會公開信件內容，但認為由於聆訊屬公開性質，若答辯一方要求法庭額外考慮該信件內容，或需重新聆訊。上訴庭批准休庭10分鐘待律師商討。

復庭後，黃的代表律師石書銘稱不希望法庭考慮信件以免耽誤。但彭官指怕耽誤法庭，並非正當更改要求法庭處理信件決定的理由。楊官指，法庭必須充分全面地考慮事件，否則對答辯人亦非公平。石指，希望休庭五分鐘，以就法官的提醒再尋求指示。

黃之鋒、羅冠聰、周永康三人，在開庭前於法院門外發言。他們高呼「公民抗命，無畏無懼」、「希望在於人民，改變始於抗爭」等口號，又與一眾友人互相擁抱道別，之後轉身步入法院。

羅冠聰發言時稱，重奪公民廣場是雨傘運動的開端，是和平理性非暴力的佔領運動的重要一環，但建制喉舌卻將參與者抹黑成暴徒。他反問大家會否因為參與傘運而後悔，在場人士即答道「不會」。他又無論今日結果如何，「我們內心都是自由的」。

黃之鋒重申無悔參與雨傘運動，坐監雖然不是他樂見的事情，但在香港民主步入威權體制的挑戰時，希望在監獄外的香港人不要放棄。他又呼籲香港人關注一波又一波的政治清算，「下年我們出來的時候，希望見到一個有希望的香港」。

周永康稱希望大家用最堅定的心情，迎接所有的打壓。他相信站在真理的一方時，即使今日無法消除部分人的誤解，但仍會用付出感動更多的人，「我們的堅持一定會令烏雲退散」。他強調自由、民主、法治等在他們的堅持之下，一定能獲捍衛。

樓上五毛多到

秘密交信比法庭
又唔希望將佢納入考慮，咩玩法

在場律師都唔知係乜野信？

【即時】上訴庭副庭長楊振權指，代表黃之鋒的律師行於昨晚傳真了一封信予法庭，他詢問是否希望將信件列入考慮判刑之內，又指若申請獲批，案件需重新公開聆訊。

代表黃之鋒的大律師石書銘指，經過兩次休庭，得到清晰指示，望撤回信件。楊振權批評不恰當，為法庭造成困擾，現需時再作判刑，半小時後再開庭宣判。

〈支持者送別羅冠聰黃之鋒周永康 高呼「希望在於人民」〉

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
請支持我們繼續 #獨媒報導
眾籌：
Telegram 訂閱：

代表黃之鋒的大律師石書銘指，經過兩次休庭，得到清晰指示，望撤回信件。楊振權批評不恰當，為法庭造成困擾，現需時再作判刑，半小時後再開庭宣判。

美國落order

侵侵親筆信

on9五毛想轉移視線
收皮喇

好彩呢單都有幾個post 上到熱門

東北個單小人關注

幾驚呢單都無人理

做乜撚法官

半個鐘後判！

究竟咩野信黎？

好似電視劇咁埋尾先釣人癮

律師：法官閣下，我有封信要遞交畀你望望先！
GPHONE：咪鬼理佢啦！
律師O嘴
導演：CUT！GOOD TAKE

到時法官扯火判重d

封信係寫左咩野

撤回唔係姐係當判刑咩 點解要需時

撚個法官
係咪智障

希望唔好有事

撚法官，再考慮下先

冇所謂啦判一年同判三年一撚樣

侵帝:咪撚玩野呀 屌你

當法庭係咩

律師行想點

姐係個官會考慮封信內容？

垃圾

咁如果係咁就應該押後 重新聆訊？
半個鍾後宣判 即係唔考慮封信啦

關法官咩事 你拎封信黎之後又話撤回

律師行自己俾但代表律師反對

so?

會咁既咩

深謀遠慮，有計劃地做鯨大仔

做乜鳩

會，冇夾過咪會

連法官都撚埋
做乜鳩

點！！！

好多五毛

咁就gg啦搵左d咁柒既律師行打

上訴庭副庭長楊振權指，對他們的做法感到非常失望，昨晚要求法庭考慮相關事宜，但現在又稱要收回要求，直言律師處理手法不負責任，及影響法庭運作。
楊官又指，答辯方不需擔心耽誤法庭時間，「𠵱家已經耽誤咗半個鐘啦」，他又指法庭的考慮必須全面，故「有嘢要提出，你就必須提出」，否則會對答辯人造成不公。
石書銘大律師解釋，他們不久前才收到一些新的資料，故身為律師有責任告知法庭，但對答辯人黃之鋒而言，案件已經過了一段長時間，他希望能盡快知悉結果。

律師行有好多合夥人有唔同老細唔出奇

我估呢d案唔會太多律師肯接
利：鳩估

唔明冇乜撚好笑
小學雞未聽過？

做埋D無謂野晒法庭時間
呢鋪G phone都係

一定肯收既好大可能會冇支那生意做

接左就變維權律師
你諗你

佢地之前好似無同之峰傾過⋯

臨門仲要比豬隊友害，好慘

泛民個d囉
又係Martin lee 陳文敏 個d

關咩事，宣誓案 6個都係用星級大律師
（雖然全敗）

如果同 美國有關就搞笑

石書銘指，信件的討論是基於這個星期上訴庭對於另外一些案件的判決，衍生了新的討論

我信係

起碼做好自己本份唔會柒成咁

東北

點解gphone會唔想提出資料
如果拖多一排但有機會判少d 點會唔試下

度身定做既釋法加個咁既法官點贏

可能都灰心
打官司身心俱疲

好似完全無聽佢地陳詞咁

幾時會宣布完啊
同埋點解又機會有用嘅資料
g phone會為左咁小小時間唔想用
係咪真係好想監獄讀書

你覺得去到呢一刻
可以改善到要坐/唔要坐咩
不如快快手判左去 唔使諗咁多野

可能驚個官聽完加刑

Tailor made

可能依個係gphone 律師嘅手段啫，你明知會判監，大吓個法官都要啦！

黃之鋒既價值在於香港
如果美國比佢移民 我諗佢都會留係香港撈政治
最後唔掂咪拎本美國Passport出黎

入到美國藉 係香港慢慢同港共玩都仲得啦
事實上我諗美國都打算行依條路

不過大前題係香港人本身都要支持果幾個人先

有d五毛 一人分析多色 好唔得閒架

都係一陣嘅事姐 換自己幾年時間 換自己一生窩
不過其實我地都冇人知封信講啲咩

直頭係

但判詞應該開庭前已經寫好左

我諗封信可以再減少少刑，不過個官話可能重審⋯

佢可能覺得只係減到1-2個月 不如算⋯唔想再拖多幾個月

唔會幾年。。
不過1年應該要

不過我賭佢坐監都唔會讀書

睇下楊官往績，無論有無封信都要坐架啦

坐5個月以上 同以下好大分別架⋯

5個月以上佢地5年內唔可以出選

其實佢地好似冇考慮過上院咁

究竟係啲咩信
一封信幾隻字可以改變啲咩

其實佢地好似冇考慮過上終院咁

但呢幾個月仲係自由喎
而且可以用呢幾個月時間可以做到好多野

五個月零一日

唔讀書唔通訓練自己做punisher

就算上終審都要排期，依家要坐一定係即時監禁
分分鐘坐完都未排到，太多case

會啦
羅37都話叫東北個班上訴
因為案例好影響成個社運

$

同埋球證旁證.jpg

半年走唔甩架啦

$好貴?

2017年七警毆打曾健超案：楊振權副庭長指警務人員正面對自以為是正確及光榮的示威者的侮辱甚至暴力行為，長時間工作又沒足夠休息，遇上如曾健超所作般無恥行為挑釁，才做出毫不理性的反應，楊官指兩年半量刑起點對被告而言過重，故此予以當中三名涉事警察保釋。

起碼都一年架啦，東北都由社會服務令變13個月啦

諗起咪癲 熱刺入波佢跳起

羅飯同你割j 又放生

當然最大問題都係錢⋯

羅 仲咩住DQ4 既官司錢

唔好忘記黃之鋒 同 羅37要嘔返立法會畢錢
羅37仲要比錢比政府係宣誓案

籌錢點都大號召力過dq比人話玩野

東北解到暴力都無法
但呢單真係甲硬黎

調番轉頭張官咁體諒抗爭者就比佢推翻

返六日唔撚易更何況五毛年終冇休

依家係個「奪」字都可以砌死你
做完服務令都可以加刑
法官有曬立場 上訴難度極高

但點都應該做
坐13個月真係太on9

點解有偏見既法官都可以判刑？

楊狗有預設立場
連埋律政狗兩班扯貓尾
目的咪又係想拉晒你班不聽話的年青人入去坐

一定要
如果唔係社運玩完

上訴唔係搵第二個官睇架咩？

球證 旁證 ....

連登政治post 要由第三頁開始睇先係正常討論

中嬸啦上訴就

本身都差啦 冇乜分別

就係因為咁先有得做上訴庭

好耐啦 女人用波襲警咪又係咁判

第二個官一樣可以有立場 撞手神

你覺得佢仲會參選到？

但唔上訴一定仆街

落閘啦

共匪一直滲透緊法律界架啦
紅底律師,法官一定有, 甚至要係法律學院入手
只不過親泛民,重視西方法治既律師,法官仲係佔多數

終院會睇埋人情、道理果d
上訴就直巴啦睇字

點 判左未

上訴庭全部都

閘都入唔到呀

仲有大約5分鐘

但區j呢d就係齋睇法治法比共狗改哂

阿爺唔會比佢哋入閘，你睇下被DQ 個幾個

呢幾分鐘 見到 D pop up new 都好緊張😓😓

所以其實真係坐唔坐都無得選

時臣到

之前林鄭仲話大和解

They are well paid for it 個女法官去左邊

入到閘之後dq 仲要揹一大筆數 慘過入唔到

你唔係信呀？

幾點判？

4:05?

女法官放佢地 上訴庭都係唔放
結果又係要攞錢上中嬸

咁樣講說話我仲以為係辯方

總有人信架

原來又係佢

７７７：推晒所有野，話唔關自己事，就當係和解

球證 旁證...

駛乜和解，一企出黎就拉你入去坐
你又奈我咩何，告又告得入
打又打贏你，你仲可以點

點解可以完全唔考慮、起因、被告背景等等
咁搵個人工智能做法官都得啦

雙重標準到 官字真係兩個口

相反原審有考慮

共匪最想就係佢走

睇，有利咪睇
例如個影響

不利咪比返原訴睇

但係用讀心術DQ佢可能會上國際

777: 唉當打個和啦 super

完美甩難

Who care

拉佢坐唔上國際？

幫到出曬面啦駛理你

好簡單，如果佢有十層樓，見到佔中青年搞事，就會重判佢煽動群眾，破壞社會安寧。
如果佢老婆係黃屍，更加會有仇報仇。

其實好on9 跟本無得鬥
比你判得輕 正苦複卓
再判 正苦唔岩心水 又複卓
咁不如唔要法庭啦
學蝙蝠俠第三集咁 任你up算啦 反正最後都係比你玩

上完⋯ 幾日後就無人理⋯

好似東北果13人咁⋯

好似已經無人再提東北呢件事⋯

呢單好似大鑊啲

黃之鋒全世界都識

預左重過東北

Vidler呀。

啱
法治係香港核心價值
錯就要認

gphone上times喎
知名度大好多

係，我指無咩人再理 東北 呢件事⋯
已經被人遺忘左⋯

柒警嗰時嘛考慮埋佢哋啲壓力囉，
搬龍門呢樣嘢呢……

以後掉紙飛機午餐肉都係8-13個月

老實講 如果要抗爭既
入唔入議會都一樣 入去都係同班保皇狗嗌口水交
可以派個相對「清白」無野俾中共有口實既入去
保關鍵少數拎資源
但唔需要睇得立法會太緊要

呢個時候咪又會話行政唔會干預司法

得番邊個 周庭？

痴線 主席入場無起立已經要坐半年啦, 仲有得俾你掟野?

對你呢d 5毛梗係做錯野啦
對香港人邊撚度有錯

入獄10個月

10萬蚊對小眾黨真係幾緊要
尤其對面無限錢鬥

又唔係全世界 至少喺國際上較出名

夠鐘未

Real?

三位千期唔好有事

有無講會唔會再去中嬸

Fake

難啲

區議會其實有好多人

美國關係法gogogo

如果10個月都算少過13了

如果兩邊都拉，我覺得冇問題
但而家拉反政府果批，撐政府果批唔拉就係問題

其實不嬲應該搵d無官司亦都唔會沖既人入去
當然宣誓都係會dq

第一個官既判詞咪幾好

恭喜恭喜~

其實一早已經判左社會服務令
原審都已經考慮左D前因後果
係班律政司撚權覆刻姐

上訴庭唔考慮

快啲改名叫香港省算啦 扮乜一國兩制

mark低幸災樂禍嘅人
全部一律當五毛

唔扮點養港豬

之前選立法會集左7位數喎，議員人工又袋左...10萬唔多

On9

你老母死左未？

好撚多五毛

好彩一早block左

其實一啲都唔少

只係一個「奪」字就覆審
判一日都厭多

邊到講10個月？

唔好咁口臭好喎

藍絲成日話美國背後支持，有美國仲洗咁窮?

唔使還

你全家死咗未？

班五毛呢幾日空群而出

不過見到就直接屌佢老母就得

未有新聞消息可以當無事

關你撚事咩五毛

根本冇可能判監禁

飲杯先啦

臭唔過你老母你老婆你個女個閪

真定假，等埋新聞先

捱完呢十個月，就係你既天下

要求人大釋法, 至少坐10年

一口氣block左四個

你老豆老母老婆仔女生癌記得通知聲
開香檳

留名

屌
冇source個d直接block9佢啦
係度fake

老豆老母死左啦

咁六四，71集左既唔使嘔喇掛?
BTW佢最開始集左2球選1區，用完喇?(最初佢預1球1區)

佢全家死晒啦

釋你老母臭閪
你老母坐花廳

有班假膠現實搵唔到存在感要係論壇攞埋老母出嚟被人屌真係好可悲

好多波台狗搞事

羅冠聰8個月

Show Blocked User - 大意失碌鳩

自己反省下

半年
7個月
8個月

Gphone7個月

眾志班垃圾又可以籌錢喇

6 7 8 已經好好

都死左啦d小朋友 怕咩

全部5個月以上

屌你老母判咁撚重

6 7 8個月啊

你點會有仔生呀
你老豆老母又啱啱死

好撚多五毛
1000個quota都唔知夠唔夠block

有大部分都係一早就已經block左
大家見到自己block啦

1個奪字坐半年

有冇source

仆街強國猿 我信佢一撚定有報應

現場聽你想點source?

三人被判即時入獄

678

有線新聞 i-Cable News
【16:20 最新】黃之鋒、羅冠聰、周永康在佔領行動前，衝擊政府總部東翼前地案，改判即時入獄。
**黃之鋒 - 改判監禁6個月
**羅冠聰 - 改判監禁8個月
**周永康 - 改判監禁7個月

光環可以食一世，
做一世立法會議員，諗起都開心

三人被判即時入獄，刑期分別為──
黃之鋒：6個月
周永康：7個月
羅冠聰：8個月

FORM FB

已經比想像中短
2018都未到已經出得番黎

而選立會
你唔坐佢都唔比你入閘架啦

唉屌

狗官作惡 一定打到上終審

希望懲教署朋友同佢日日玩

又老屈，屌佢老母

6-8

關你撚事咩 對5毛都要有禮貌？

即係預計所有錢比律師費??

MOLAMOLA冇得選立法會啦

民主最黑暗的一日

學你咪咪第時大個，連份似樣小小返五日既工都搵唔到囉，廢柴

係咪出黎都係得選立會？

法例規定，如在香港或任何地方因任何罪行被判監3個月或以上，5年內都會被禁參與任何公共選舉，換言之，黃之鋒等人若被判監3個月或以上，將無法參與最快明年初舉行的立法會補選，2019年區議會換屆選舉，以及2020年立法會換屆選舉。

真係好on9 社服做完
俾強國猿一翻炒就入去坐

同強力部門有乜撚野差別

痴線

點解三個唔同刑期？

比我預想低
我一開始覺得係高過東北個數

BTW，一定要上訴
唔係以後仆街

聰仔真係一啖砂糖一啖屎
之前仲收緊9萬 而家坐最耐係佢

條友已經病緊, 祝佢長命百歲, 百病纏身啦

好似5年內冇得選

涉及三年前926公民廣場案的「雙學三子」，香港眾志主席羅冠聰、秘書長黃之鋒及學聯前秘書長周永康，遭律政司申請刑期覆核，上訴庭今判三人囚 6 至 8 個月，即時收監。其中，黃之鋒被判囚 6 個月，羅冠聰被判囚8個月，周永康被判囚7個月。

案件早前已經原訟法庭審結，黃之鋒及羅冠聰被判罰80及120小時社會服務令，兩人已完成社服令；而周永康被判入獄3周，緩刑1年。但律政司不滿判刑過輕，曾經要求原審裁判官張天雁覆核判刑，張官判決指，三人年輕初犯，過往的非法集結案件，法庭亦曾判處非監禁式刑罰；律政司援引的案例涉及三合會和非常暴力，實不能與本案相提並論。

律政司之後再向上訴庭要求覆核刑期，要求三人即時收監。副刑事檢控專員梁卓然陳詞指，重奪公民廣場「奪」一字有暴力意思，縱使3人沒直接使用暴力，但明知硬闖廣場的後果必然衍生暴力，導致保安受傷。代表黃之鋒的石書銘大律師強調，黃未能預計暴力發生，惟上訴庭副庭長楊振權聞言即指「重奪公民廣場個『奪』字已經有暴力。」

未來5年均不能參選

楊官又明言根據以往非法集結案例，案情若涉暴力，被告均要收監。根據法例，如他們最終被判入獄超過3個月，未來5年均不能參選，包括立法會補選、立法會選舉以及區議會選舉。

本案由上訴庭副庭長楊振權、法官潘兆初及彭偉昌審理，本周一，三名法官重判反對東北撥款案涉非法結集的13人，入獄8至13個月。

周永康在庭外表示，雖然未來一段時間，好多人會難過、心碎，但希望大家用最堅定的心情，堅毅的意志，迎接打壓。他相信自己是站在真理、真相的一邊，即使無法消除部分人的誤解、冷漠，但會用他的付出，感動更多人

真係好撚五毛共狗啊屌你

次次籌錢都有佢份

屌你老母 死撚開啦

五年無得選立會？

抵撚死啊，快d櫬重有光環籌多d款啦

你老母今晚比狗屌柒鑊抵晒啦

雙學三子黃之鋒、羅冠聰及周永康於2014年號召重奪公民廣場，掀起佔領運動序幕，事後3人分別被裁定非法集結，及煽惑他人參與非法集結罪成，判罰社會服務令及緩刑。律政司不服刑期過輕，向上訴庭要求將3人即時收監。上訴庭副庭長楊振權於下午3時21分表示需要押後半小時，再作考慮。

多過3個月都唔比啦

2020都冇得選
2024都7年後

Block 左好多五毛，正

即時收監

今日真係要開香檳慶祝

2020 年唔選，之後果屆g 峰都變廢陶了

屌你老母

仲可以學長毛長期住公屋

我祈禱你家族到你呢代就斷絕，否則都係累撚左個世界

屌你老母臭西全家早死早著

下屆立法會 只要唔愛中國共產黨都會DQ

....

痴撚線

打去中嬸保釋啦屌
分分鍾未上訴已經坐完出黎
所以可以保釋住先（黑警保釋都係咁）

你老母都有光環, 唔知班雞蟲籌左幾多錢俾你老母呢?

你老母日日比雞蟲玩閪

我未至於咁絕望
冇得選立法會
行同民主派老屎忽唔同既路
希望佢地堅持理想啦
今次佢地戴左真光環

判刑
黃之峰6個月
羅冠聰8個月
周永康7個月

黃未能預計暴力發生，惟上訴庭副庭長楊振權聞言即指「重奪公民廣場個『奪』字已經有暴力。」

真係痴鳩撚線 以後奧運「勇奪」都係暴力

成班連登仔屌柒中箭都唔屌柒楊氏狗官
被共產黨收編 垃撚圾 狗官

睇下美國係未真係認真想cut關係法
我真係支持cut左佢

點解羅特別長？

一個奪字就要食半年皇家飯
呢個政府係得嘅

你老豆老母死得抵，生狙你呢d 賤種

以為自己上左香討tim

咁撚耐?!

其實你覺得會有得選咩
就算中嬸上訴得直
確認書實落閘

可以慶幸嘅係唔洗坐好耐
雖然我立場係本土派
但見同樣對抗政府嘅人入獄
幾憎佢地都好 真係開心唔落
話判得少開香檳個D唔喺五毛就係死熱狗
見一個block一個

班七友可以保釋係睇個官
你覺得依家呢個官會比你保？

其實係，唔洗再諗議會抗爭

依家中共擺明架硬黎

狗官

屌那星 成堆5毛

無得補選

前面13個都係坐監係人關心

仆街，5年冇得選
下下律政師覆核刑期加監真係唔撚使玩

撚比佢選咩

唔坐監都無得選啦

希望牛頭馬面同係老豆老母日日玩

下屆唔合愛國準則都冇資格參選立法會 應該會嚴到民主黨果班都dq

你話你今晚用香檳同你老母洗閪

可能成班私怨撚

上訴就係中嬸啦
仲係呢個？

唔留得係社會依句留返你啦
你地咪又係見出事就移民嘅人
然後得閒就隔住個太平洋指指點點

學你仲死啊 ，以為自己係咩啊？

呢個post我起碼block左5 6個

Block撚哂班濕鳩五毛
仲有隻冚家產話驚第時小朋友會有樣學樣

屌你捐番入你老母個西游水啦
照下鏡 生到咁既撚樣仲要智力缺損
邊撚到有人同你生仔呀？

其實而家都無得玩
得閒就釋法 得閒就上訴
全部自己人

所以梁天琦好彩

再見河童

隔離個post 都好多

五毛多到痴線

等同剝奪政治權利終身

私怨，攬炒，5毛 同類人來

我起碼係人，唔似你老豆老母係狗，你係隻狗種

今次又唔見D人話唔好私怨行先，垃撚圾

有你呢d人，一生都冇民主

太多隻，我屌唔晒，你幫幫手屌佢地老母啦

Show Blocked User - 返六日唔撚易
Show Blocked User - 女朋友鍾意我淫
Show Blocked User - SHUFFLE
Show Blocked User - 影子人
Show Blocked User - 生命有一種絕對
Show Blocked User - 柳豔(焰兒)
Show Blocked User - 大意失碌鳩

6-8個月減返三分一其實算小
呢個裁決算係咁 唔係多過十個月已經好好

利申: 非五毛

今晚同你老豆老母講再見啦

私咩怨
同班五毛利害一致
當埋佢地係五毛狗算啦

成班憤青終於輸到趴街

要排入紙申請果段時間都唔短

呢個香港真係好絕望

果班維穩大功臣點會dq

其實我地可以做d咩幫到手
係咁鬧d五毛都冇撚用 正如你唔會哂時間鬧d弱智仔

好撚心酸 , 一下要打沉成個世代

Show Blocked User - 月巴

又一隻

根本每次判都唔應該私怨行先
左膠又好、熱狗又好、素人又好、眾志青政又好
判左最後都到燒埋去

做著死監躉習慣下先囉

佢三個都要坐半年以上，咁d死黑警知法犯法應該全部死刑啦

社運已死

講得好
依加反建制已經分裂成咁，仲要係到玩分化
同埋點憎佢地都好，都一定係反政府反共行先
變私怨撚咁同黃洋達有乜分別

唔好回五毛啦 直接block

其實有無人真係想知封信內容講咩?

PS: 律政屍去死

Show Blocked User - 我是你爸媽 )

俾條List嚟

睇到好撚心酸
香港冇撚得救

yes

扣埋假 分分鍾年尾已經出番黎都未到

仲有排期, $$ 呢, 完啦
幾有鬥心都磨到無晒

+1

邊個仲落井下石就blocked啦

平時響波台鳩up就算啦，如果你係假膠，點解而家仲要落井下石

唔算小
但係好官黎講已經算小
gphone諗住都係13

同一個官判
可能緩刑當庭走

屌你果7個黑警坐完出黎重有廿幾萬分

Show Blocked User - 返六日唔撚易
Show Blocked User - 女朋友鍾意我淫
Show Blocked User - SHUFFLE
Show Blocked User - 影子人
Show Blocked User - 生命有一種絕對
Show Blocked User - 柳豔(焰兒)
Show Blocked User - 大意失碌鳩
Show Blocked User - 月巴

唔止果七件啦，成堆乜乜警犯法咪服務令，知法犯法咪仲可恥

係
但要籌旗

好你老母

好官標準計

點都好一定要上訴

你今日開始都習慣下做死剩種

兔死狐悲
任何人都可能係下一個
香港

公民抗命 有受刑責準備？完善返法治？ 好似有咁既說法

咪撚 quote 五毛
直接 block 鳩佢等佢單機
連登有到好
就係你 block 左佢
睇 post thread 時 係完全睇唔到佢

起碼gphone可以年底前就出冊
好既話留係荔枝角唔洗過界就好

香港人太自私
要行動根本就要係梁游果時
各家自掃門前雪
依家比人逐個打殘
最後留低只會得番白鴿黨賣港
屌佢老母去劉皇發果度都唔幫手

快D取消香港關係法，同個仆街政權攬炒

Show Blocked User - 我是你爸媽

估唔到我都有份
我幾時變左五毛？

屌人講風涼說話
但回個post當關心咗
邊個風涼

大把人等你哋發號施令
實會有好多人出嚟
香港有救啦

你唔識真係咪鳩up
律政要做佢地 坐4隻幾6隻已經好小

人地話你係就係

呢個真，快快手手

真心好撚sad

我真心問

希望佢地出到黎可以冇包袱專心對抗中央

就算做下樣嚇下支那都好
但真係要做足啲

好多 technology 表面上唔可以出口到支那
但實際上美國賣畀香港
香港再賣畀大陸

冇支那，美國又點可以享受平價貨品

兩害取其輕 同樣係左膠
我寧願坐監嘅係白鴿
Gphone班中箭仔幾乞人憎都好
至少外國多認識 比到輿論壓力政府
好過民主黨班政棍淨係識罰企叫口號

直頭判社會服務令

犯左法要坐監唔係好正常咩

東北加今次單野，和理非都已經判咁重，又出到覆桌再審呢招，球證...又全部都係政府既人
仲有梁天琦黃台仰果堆未審完，都係重判既話，年輕一代既社運領袖好似都拉得7788 以後抗爭都唔知會點...

泛民變最大得益者，冇人爭議員位

依3個法官 反東北單案又判坐
而家又判坐
盲既都見到咩政治立場

689坐監未?
黑警坐監未?

橫洲依家又點

已經玩撚完 但港豬根本唔敢同支共死過

其實好難上訴到終審
一般終審係唔會處理刑期覆核
即係到上訴庭就止步

不過呢個楊振權真係好明顯有bias
同埋律政司都係仆街黎
不如下次一示威就捉哂去坐花廳丫

飲尿啦, ON9 閪

依家香港真係走新加坡路線
如果支共handle好香港經濟
未來應該唔會再有人出黎反政府
到時香港正式收皮

梁天琦嗰啲港獨反而無事
GPHONE話我係中國人就拜拜

呢個中共政府真係你愈想同佢Frd就愈搞鬼你

BTW GPHONE

Show Blocked User - 一座大山

689 橫洲 村屋僭建去晒坐未

希望上訴成功

猿蟈蛋祝你快啲腸癌死

人地服左刑啦，坐監

你亂過馬路唔去坐監

點會冇事
和理非非都半年以上
天琦真係等坐7碌8碌

梁天琦都未，一定重過黃之鋒

香港最光明的一天

其實律政要做佢地 大家都知佢地會坐硬
問題係坐幾耐咁解

6到8個月減返假期先4到6個月
係官判角度已經好輕

我緊係希望佢地唔好坐
完全唔明樓上個堆係咪又屌

判完律政司嫌少上訴先加監, 代價佢地預左, 而家係港共唔同你客氣越逼越緊
高登既常識黎到連登重新來過

黃之鋒阻住獨派衝 搞到香港獨立唔到

宜家坐監抵撚死

咁天真
一定洗橫手DQ

Show Blocked User - sohappy

又一隻

點會無事
排緊期啦

犯你老母呀

佢handle到經濟咩就唔會有今時今日啦
我對港正確有信心

和理非都要坐6 7 8個月
唉屌

未判=/=冇事
有曬案例只會仲甘

臭蟲論

臭蟲論是用來批評不擇手段，企圖掩飾自己錯誤的人。

一個人無知真係好恐怖

跟著梁天琦果啲就大碌喇，暴動可以判10年
一入到罪即使原訟庭判輕手啲，律政司又會上訴
返到楊振權手上唔10年都7,8年啦

希望會有陪審團審可以公道啲

法律面前從來唔係人人平等 呢鋪做就做硬你 將來肯定仲有好多人會比人咁屈入去坐

不，早半日亦無人估到Rubio真係出聲明，重拿香港關係法出來。
依家黨係一個唔小心，真係捧左個政治犯出來。

傻啦
陪審團選中班廢中都收皮
一定做手腳

法律面前 人人維穩😰

控方一定見後生即彈

This city is dead

呢幾日已經研究緊算唔算係第一次用injust judgement都去入CFA Leave。

係個黨出姐，唔係個國家出

梁天琦仲未審呀柒頭

想信好快就秋後算帳

死咗好撚耐 但no one cares

你個on9仔亂bam人

其實依家都無乜做到
俾支共揸住個春袋
自由同法治既底線愈縮愈少
有人仲夠膽死講犯左法唔係應該坐監咩
真係笑撚死人

好無奈..
除左無奈, 已經無其他感覺
講真, 開始接受自己繼續做港豬..

見一隻block一隻五毛

係得香港人咁忍得
比著其他國家 早就反政府檯啦

政府加佢哋監晚既錢係納稅人既錢，真係駛得好撚值，強國猿真係好撚正義呀，你老母

講緊乜
依家係CECC出statement喎

要番工，不了

周永康條仔冇份咩？

人治法律仲同你講守法

做港豬又點
醫院一樣塞爆，地鐵成日壞，旺角多人到行唔到，周街自由行，日日150個落黎同你迫
做港豬，一樣要受

得清場個時唔即刻走
佢無份領導重奪

CECC呢d委員會仔出下年報有咩實權？.....

都係比d黨員表下態姐

就係你班仆街顧住搵錢求存囉
為咗錢犧牲自由

儲到錢真係唔好買樓
等移民算啦

黃之鋒仲有單藐視法庭案未判
可能要再加3個月

又變返 雞同雞蛋既問題

咁你有咩高見 唔使受 ？
醒覺？

完了吧

做港豬不如移民好過啦
呢種政治無力感係最痛苦
你想去改變 但係冇能力
做藍絲日日開香檳都得啦
不過點解有人唔做要做狗

又拉到鍵國，思維咁跳躍
仲好意思話人屈毛

我曾經認為可以用餘下果30 年 改變香港下一代思維
但係經歷左d 野 發現原來比多100年都改變唔到香港人既自私自利既性格
所以我都已經放棄左依家既香港
但係我未放棄香港民族
之前見到有一個去左智利既巴打開post
經佢介紹再加埋自己做research 發現智利係一個好適合香港中下層人士移民既地方
唔雖要有錢 只要你係智利生活夠5年就可以入藉 絕對係一個極低既移民門檻
而且智利係南美係最發達先進既國家之一
唯一既困難係大家要去學西班牙文 同埋要有一個重新生活既決心
我決定準備兩年時間去儲錢同學西班牙文 然後過智利做一個5至10年既生活紀錄 希望能夠由係智利咩都冇成功用呢5到10年既時間有自己既事業同埋一層屬於自己既樓 身先士卒 將呢個紀錄片 比香港人睇 致力將大部份香港人拉過去智利 然後整沉依家既香港 等中共唔能夠再利用香港洗錢

其實我覺得有substantial and grave injustice
不過我講無用
同埋用呢個limb攞leave係好高難度
要睇下佢地律師團搞唔搞得掂

香港人最緊要自己d錢，講自私一定世界頭3名

真係大快人心
雖然輕手左 但係入面半年都夠佢地受

有5球6球現金的話真係應該移民，但香港地買5球樓既人係借貸買

成班藍絲錢又冇工又廢，諗唔明佢地做咩咁鐘意呢個政府

關我撚事咩

自己查下個commission有咩composition啦
唔識亂咁up

block多個
點先肥到
你老母比狗屌呀

我地係中國人

Show Blocked User - 點先肥到

咁玩真係無得玩
辯方淨係可以無理由彈5次
控方可以無限次
不過做得陪審團都要高學歷
高學歷黎講係黃絲佔大多數

乜你覺得自己同冇坐監有分別咩

其實中層以上個班老屎忽仲大把利益喺手
佢邊得閒同你反

未到姐

獅子山精神

精神領袖
真係焦土

岩啊 巴打 支持你

Vidler同何謝韋應該搞到，加埋呢單應該會係成行泛民一齊度啦。
始終社會事件用Cap 245 s18判監，近廿年真係無發生過，一扯上去已經係67暴動，楊VA今次係好不合比例。

獅子山精神就係乜都唔理，只要返工
上一代認為係咁樣令香港發達
實際係首先英國人整靚個場同帶領得好

厄瓜多爾仲易, 有USD 25000就可以過去
烏拉圭, 阿根廷, 巴拉圭而家政治環境仲好過我地

返工返到死為止

不過梁天琦應該都醒水
個官而家咁判
申請定政治庇護都幾難唔批

Show Blocked User - 財可通神

有無法律巴用中文講下上訴有幾難

點解要 "然後" ???

上一代以為鳩下鳩下返工就可以令香港好
根本功勞係英國人同中國走難落黎班有錢佬

點mm五毛熟口熟面
個個po都見到佢地

block撚鳩晒佢啦

唔係淨係易唔易移民既問題 仲要睇埋當地環境治安經濟
所以我選擇既係智利 唔係其他地方

點先可以過去住5年?

唔回多D Po點搵銀呀
好心連狗寫好個forum啦
有時block左仲見到內容

你有錢生活就得 你拎特區護照唔駛簽證入境

香港司法=司馬懿
點改都得

但唔好忘記 決定訂立基本法一國兩制回歸中國兼唔比我哋自己揀97後前路兼搞臨立會令公安條例番生同解散公會等等等等都係中共傑作

打壓到咁
香港真係無希望嫁啦

唔好衝！
會激嬲中共

入到境逾期居留夠5年?

智利總共約有1,800萬人，種族以歐洲白人、混血族群居多，與另一國家阿根廷同樣，幾乎沒有非洲裔人口，其他則以本土原住民少數族群相對為多，整體公民組成素質極高，因而智利教育高度發達，其教育在發達國家普遍承認。智利在新聞自由、人類發展指數、民主發展等方面也獲得了很高的排名，與南歐國家相媲美。社會相當於經濟已開發的北美洲和歐洲國家，而近來還有許多亞裔移民跨越太平洋移居。
from wiki

智利共和國（西班牙語：República de Chile）是位於南美洲的一個國家，西和南瀕太平洋，北靠秘魯，東鄰玻利維亞和阿根廷。為南美洲國家聯盟的成員國，在南美洲與阿根廷及巴西並列為ABC強國。
from wiki

我唔知你係咪玩野

個composition有齊參眾兩院加政府部門，所以呢？ advisory 既角色，就算講話話要draft份野出黎都要過番參眾兩院再要侵簽名

假以自由行使權力為名，而實質是破壞公共秩序及公衆安寧的行為，會導致社會陷入混亂狀態，對社會的進步和發展有嚴重的負面影響，亦令其他人士無法行使其應有的權力和自由。如該情況未能有效制止，則甚麼自由、法治都是空談。

香港社會近年瀰漫一鼓歪風，有人以追求其心目中的理想或自由行使法律賦予的權力為藉口而肆意作出違法的行為。有人，包括一些有識之仕，鼓吹「違法達義」的口號、鼓勵他人犯法。該等人士公然蔑視法律，不但拒絕承認其違法行為有錯，更視之為光榮及值得感到自豪的行為。該些傲慢和自以為是的想法，不幸對部分年輕人造成影響，導致他們在集會、遊行或示威行動時隨意作出破壞公共秩序及公衆安寧的行為。

楊VA真係好撚野，睇開文匯？

除左班五毛藍絲開香檳 班熱狗又係度落井下石 私怨大過天

其實仲有冇得上訴？

冇錯啊，尤其係後殖民時期更加勁

係智利生活左7年，你問我答

呢度有更多由係智利住既智利JJ 巴打講解智利既野 如果有興趣可以入去睇睇

嘩我以為JD班友為左砌gphone就會咁陳詞姐
乜原來個官都會寫呢啲做判詞架

講入獄案係到宣傳移民智利
自己開post講啦屌

連一個強姦犯都有人幫佢講好說話既時候，真係估唔到一個為香港付出左咁多既人，被判入獄會咁多人講風涼話

Show Blocked User - RedBaron

因為強姦案冇政治色彩，呢d有

1. 唔好灰心 唔好放棄

社會唔係一個律政司話曬事, 依家777搞唔掂經濟, 交通教育勞動市場地租樓價醫療食曬屎, 單係依幾樣野社會就已經不穩定, 民怨咁重, 我唔信可以長期穩定,
股樓都只係泡沐, 遲早一定會再有抗爭.

三子又好, 新界北義士都好, 佢地真係仲後生, 一定長命過班廢中廢老, 堅持唔好放棄就已經足夠.

2. 做多啲宣傳文字工作

唔好覺得連登係主流, facebook先係, 起碼多數見到你係咩樣有咩人
有心既, 寫多啲論述, 分析多啲
資料/文筆唔夠就睇多啲人地既文, 睇多啲資料同書
令更多人知發生咩事 令更加多人唔好放棄

每個人能承受既風險都唔同
但香港唔係中國 仲未有人可以無理由捉你走 無人會屈到你終身監禁
仲有好多野可以做

咩世界

我係上面已經post 左link
我只係有感而發 我唔會再係呢個post講

強姦案有無毛 呢d有

好灰

仲有國師

重奪公民廣場案刑期覆核判決書全文

//港居民有遵守香港實行的法律的義務，而行使法律所賦的權利絕非作出違法行為的理由或藉口。任何未獲警方發出不反對通知書或以暴力或威脅使用暴力來表達意見的示威行為，便是超越了受法律保障的和平行使法律賦予權力的界線，而進入了非法活動的領域，構成干擾他人權力和自由的非法行為。//

//假以自由行使權力為名，而實質是破壞公共秩序及公衆安寧的行為，會導致社會陷入混亂狀態，對社會的進步和發展有嚴重的負面影響，亦令其他人士無法行使其應有的權力和自由。如該情況未能有效制止，則甚麼自由、法治都是空談。

香港社會近年瀰漫一鼓歪風，有人以追求其心目中的理想或自由行使法律賦予的權力為藉口而肆意作出違法的行為。有人，包括一些有識之仕，鼓吹「違法達義」的口號、鼓勵他人犯法。該等人士公然蔑視法律，不但拒絕承認其違法行為有錯，更視之為光榮及值得感到自豪的行為。該些傲慢和自以為是的想法，不幸對部分年輕人造成影響，導致他們在集會、遊行或示威行動時隨意作出破壞公共秩序及公衆安寧的行為。

本案是一宗表現上述歪風的極佳例子。三名答辯人都是年輕人組織的骨幹分子。他們以各自所屬組織的名義，在取得警方不反對通知書後，在2014年9月26日晚上在政府總部前地（「政總前地」）外添美道對出的地段舉行集會，並成功吸引數以百計的市民，特別是年輕人及學生參與。他們明知集會要在晚上十時前結束，但他們卻預早商議及達成共識在集會完結後強行進入「政總前地」，號稱要「重奪公民廣場」。//

//三名答辯人必然知悉當有大量群眾強行進入「公民廣場」時，必會導致他們和把守「公民廣場」的保安員發生衝突，極可能會造成人命傷亡及財物損失。

三名答辯人在行動前的會議有談及參與者的刑責問題及其後向參與人士派發「被捕須知」，顯示他們知悉該行動是非法的，但他們仍然參與及/或煽惑他人，特別是年輕學生參與該違法行動。三名答辯人呼籲或煽惑年輕學生違法是極不負責任的行為，可能會導致該些年輕學生抱撼終生。

三名答辯人聲稱是以「和理非」，完全不使用暴力的原則「重奪公民廣場」，只不過是「空口說白話」、「口惠而實不至」及自欺欺人的口號。

三名答辯人面對明確及無可否認的控方證據，仍拒絕認罪。事實上至今，他們仍然拒絕承認他們有犯錯，更指他們的行動是為了關心社會問題、對政治熱誠及理想而作出。強稱他們有悔意的說法全無說服力。他們關心社會問題、對政治熱情和有理想，和他們要守法兩者是完全沒有衝突的。

本席認同潘法官的裁決。三名答辯人所犯的罪行是嚴重的，亦是需要阻嚇的。

本席認為以控罪的性質、犯案手法和三名答辯人的態度，社會服務令或緩刑令都是違反判刑原則及極為不足的判刑，絕不能反映控罪的嚴重性。

本席亦認為唯一恰當的判刑是短期即時監禁。本席要強調，如本庭作出的判刑不足以阻嚇同類罪行時，法庭可能要採取更具阻嚇力的判刑，以維護法治的尊嚴。

對有抱負、有理想的年輕人處以即時監禁的判刑，絕非本席樂於作出的裁決。但法庭職責所在，要向社會發出明確信息，在自由行使權力，進行集會、遊行、示威等相關活動時，參與者必須守法，不能破壞公共秩序及公眾安寧。任何暴力行為，特別是涉及衝擊或襲擊執法及維持秩序人員的暴力行為都會導致嚴厲的判罰，否則社會不會和諧、進步；法律保障巿民的權力和自由亦可能會蕩然無存。//

又一個五毛

//本席認為，原審裁判官在判刑時犯了以下原則性的錯誤：

(一)原審裁判官完全沒有考慮判刑須具阻嚇的判刑元素，而一面倒地給予答辯人等個人情況、犯案動機等因素不相稱的比重。

(二)原審裁判官認為案件不涉及嚴重的暴力行為。但是，她卻忽略了這是大規模的非法集結，當中暴力衝突的風險很高。

(三)原審裁判官認為雖然於保安員在事件中受傷，但是沒有證據顯示各答辯人有份參與導致，或有意圖使他人受到傷害。可是，正如上文指出，從當時客觀的實際環境看來，答辯人等事前一定可以合理地預計得到，參與行動的人和保安及警方發生衝突，有保安因而受傷是無可避免的。可是，原審裁判官完全忽略了這點。

(四)原審裁判官認為答辯人等只是為了進入一個他們真誠地相信富有歷史意義及代表性的「公民廣場」，圍成一圈喊口號。可是，原審裁判官忽略了事發當晚，學聯和學民思潮已在政總對出的馬路完成集會，而政總前地當時是關閉的，他們沒有絕對權利一定要進入政總前地集會，他們卻執意強行非法進入，又鼓勵或煽動他人強行非法進入，這不僅是自以為是，更是漠視法紀。

(五)原審裁判官錯誤地給予答辯人等有悔意這一點過份的比重。其實答辯人等除了對保安人員受傷表示歉意外，他們仍然堅持強行進入政總前地是對的，因為他們始終認為這只是行使他們的言論和集會自由。第一答辯人在其社會服務令報告書更表明對其所作所為全無悔意，他認為控罪是侵犯了他的人權，他亦是因公義被定罪。第三答辯人在其社會服務令報告書也有類似的說法。答辯人等即使不否認他們所做過的行為，並表示尊重法庭，又願意在審訊被定罪後承擔法律後果，他們所謂的悔意其實是表面的，可獲法庭給予的比重不應過高。

總而言之，原審裁判官判處答辯人等社會服務令是犯了原則性的錯誤，並且是明顯過輕；上訴法庭需要干預。//

警犬就有壓力可以體諒

「假以自由行使權力為名，而實質是破壞公共秩序及公衆安寧的行為，會導致社會陷入混亂狀態，對社會的進步和發展有嚴重的負面影響，亦令其他人士無法行使其應有的權力和自由。如該情況未能有效制止，則甚麼自由、法治都是空談。」

依段野成段俾撚返黑警+強國猿+689+777+一地兩檢啦
幾時捉鳩佢地入去坐呀?

佢心入面既「負面」就係負面
成個社會發生咩事完全唔理

一唔係到弱智離地 一唔係就收左錢 咁撚都可以做法官

diu 成班人好似失憶 當日雙學班仆街 吹雞假升級 害到幾多義士俾人打穿頭 講返事實出嚟就俾人當五毛 香港人真係咁善忘?

佢兼職應該係寫文匯社評

「最後，本席希望再三強調，何謂「非暴力」，要按常理理解。如果某人明知對方因職責所在而會阻擋他進入某處，可是他卻執意要藉速度或體重不斷向前衝刺或擠壓，那麼雙方會發生肢體衝突實屬必然的事。如果參與衝刺或擠壓的人比防守的人多，那麼前者為後者所帶來的人身安全威脅也是真實和不能低估的。認為不動手打人便是「非暴力」，並不成立」

衝就係暴力，55

唔只，人多都係，因為會擠壓

成班連登仔咁多偉論又咁激動

係就夾錢比人上訊啦 得個鳩up

一叫你地出錢咪又係收哂皮

例如衝地鐵門…

老蘭都成日擠壓

其實最火唔係睇見啲既得利益者風流，
而係畀中共搵緊笨，仲懵下懵下屌人反抗、盲撐政府嘅蠢人。

老蘭就人多，地鐵擺明係集體執意藉速度或體重不斷向前衝刺或擠壓黃精靈，而且係有意圖地用力去進行一個目的。

OK 咁樣係告唔入非法集結的，除非係帶頭衝地鐵衝到暴動就話…

三個官入面楊VP寫啲野最痴線
佢真係可以去大公文匯寫下稿，條線根本完全一樣

反而原審裁判官就唔錯喇
有拉返落個社會脈絡到睇成件事
佢都好似審幾多呢啲政治case

咁遊行人多唔小心撞到黑警就玩完

潘官好小小啦算
好官當年放生羅飯同你割j

警察打人，睇動機。因為佢地攰，違法都可理解。
學生非法集結，不可睇動機，要跟返法律條文

人地就幫你衝 班連登仔就係網上指揮天下

其實我覺得FB已經唔夠
FB黎黎去去like, share 睇到你既post既人都係同一個圈子既人
所以一定要入社區
但我覺得嗌咪個D依家D人都已經會覺得煩 會覺得嗌咪班人係搞事
所以係咪可以試下其他方法
eg.掛住個牌大字寫發生咩事 唔出聲既 純粹係多人地方行黎行去
唔阻人既 純粹比人睇到係發生緊咩事

其實真係唔知仲可以做乜

潘官都有Au J個種依法律直判的傾向，由其個兩個2010 2011英國case係真・暴動

佢地決定上訴到終院！

要透過替佢哋辯護令市民諒解就難，
其實要不斷唱政府啲陰質嘢，改變佢哋嘅情感先。
不過我次次講完方案之後，都唔見有人大規模響應，
你唔認同都應該用下自己方法做，唔好下下網上圍下爐就算。

其實可唔可以上終審睇下減唔減到？點都要坐左先但起碼有機會選立會

9成會一試啦

其實有好多野可以做
最簡單下次地鐵再壞車，就唔該大家怨多兩句，由壞車講到去cut巴士，規劃失敗，官商勾結

「政府做得差」呢個思想要植根

就算減到刑港共都唔會比佢地有機會入閘

其實au j判呢單都未必要坐

係啦
唔駛諗
搞事=唔效忠

起碼要搞到個刑期先，因為呢兩單會成為案例，以後所謂「左膠」既和理非示威者靜坐都唔會有社服

但佢地至少博過
同埋今次會影響埋日後對比人拉示威者既刑期

其實法官認為咁樣就係暴力，要重判，有冇得問下法官，香港用左佢心入面個套和平理性非暴力方法(例牌71行街叫口號，叫完就算，靜坐，絕食，苦行),結果爭取到d乜？ 仲有近年洗頭艇，羅湖讀宣言比人帶走，梁天琦比“呀爺”既人跟蹤， 香港人仲可以點做？ 和理非咁多年結果係點大家有目共睹，點解仲要重判改革既人？

利申：唔係藐視法庭，純粹想問法官問題

兩年前判咗啦，齋罰四千五百

香港關係法係人地自己立，檢唔檢視係人地內政，美國係有裁決後先出聲批評，兼且美國對香港冇任何權力，唔似中共可以借律政司逼法官重判，所以你話美國干預完全係低鳩能

所以之前單野啲人屌Au J其實唔太啱
佢都係跟釋法，而釋法先係最仆街

呢單潘JA同彭JA俾我感覺都唔太差
楊VP就偏頗到極點
同埋有啲文字獄傾向，當年放生李割jer都係咁

班官咁講, 所以有人話香港應該重新立憲

魚若海調查完都話羅李有干預 佢就放生
潘都話理解佢地想重奪原本屬於公民既公民廣場
但大佬係好官
好官係咁激動到好似自己係控方律師咁
cls

區j唔夠膽唔跟釋法判先衰
星級大狀既point佢完全唔考慮
但係之後上訴庭個J仲偏
其實區j唔d上訴庭都一定d

佢出咗名，上過美國聽證會，要政治庇護唔難

阻嚇大撚哂既話
咁應該曾俊言偷hallmate錢都要坐10年
阻嚇哂咪永遠無人敢偷

根本就係
佢依家一坐，係國際間好大影響
佢唔係僅限係local既人物

呢條楊撚十年前處理教院風波，話李國章干預教院冇問題

其實連唔暴力既都講成暴力，咁既然暴唔暴力結果都一樣，係咪變相逼人真係暴力畀佢地睇

班官已經先入為主覺得：非鳩坐/鳩企既抗爭>破獲法治>令其他人跟隨>影響社會安寧>所以要重判阻嚇

大佬呀，點解好地地會有「非鳩坐/鳩企既抗爭」呀
我咁好體力返屋企打飛機唔好

依個已經唔係法律/義理既問題 係思維既問題 成班好似離左地上左火星 唔知個社會發生咩事 真心膠到咁 仲講咩法治

當然唔排除佢地只係跟order做野

你認為選委會唔會 dq 佢地

喺梁游案張CJHC已經講明BL104釋法係binding
下級法院必須跟從
Au J無得揀，即使佢唔跟，上到CA都一定推返

錯你老母
中意做奴才你自己做撚飽佢

究竟話抵死開香檳的人係咩心態
無論你本身支唔支持佢地理念做法都好
而家分明係政府故意政治打壓
判完社會服務令可以一個屈尾十又話你入去坐監啦
東北件案同呢單都係同一個法官
你話唔係被派遣政治任務都唔信啦
為反而反話佢地抵死
最後失去民主自由嘅咪又係包括你在內的全部香港人
佢地坐監對你係完全無好處，仲要係代表左香港司法獨立已死
你覺得抵死個個係坐監的佢地定係你？

我地一人五百，一千人已經五萬，但幾多人肯捐

港豬自作孽

成功機會不大
Cap 484 CFA ordinance 32(2)
Leave to appeal shall not be granted unless it is certified by the Court of Appeal or the Court of First Instance, as the case may be, that a point of law of great and general importance is involved in the decision or it is shown that substantial and grave injustice has been done.

坐啦 要認命

重啟清朝文字獄

法官唔應該考慮呢類政治因素。

我唔覺得佢地做既野可以改變到咩
你越搞事大陸越唔會妥協啦

屌你老母冚家剷，你死撚柒屄開啦

過馬路睇車

個substantial and grave injustice在於量刑考量只係睇英國暴動原訟case，無睇埋上訴時的case，特別係Blackshaw係出名判太重，無考慮到英國年輕人的憤怒；同埋引Caird話話不會考慮動機，n段後又稱已考慮動機只不過不能給予太大比重。

老爺們個考量係原訟畀太多比例去個人背景及動機，而判社服，但睇返感化官報告係「表面的悔意」，要減返個比例，由是按三年再減量去判 － 前後矛盾得好嚴重

你都on9
衝撞到人就唔會傷到人？

而家就係屌你老母臭屄呀死共蛆

半年喎，而家八月，唔係六月

球證 旁證 主辦方都係佢既人 玩哂

走你老母臭屄，背叛香港，由得香港同胞死

好多高學歷投孽瘤

但佢地之所以比你睇成暴力，正正就係有政治因素係入面，你要重判佢地一定好多理由，但有冇諗過佢地係為左社會變好先咁做？我唔評論佢地係雨革入面搞成點，我知有好多人屌過佢地做既野，但佢地當初出發點真係想個社會變好，想抵抗支共。

如果法官你認為想社會變好有好多和平理性非暴力既方法，而且效果更好，請提出黎比大家參詳下，唔好一味批評人暴力，可能人地都係走投無路先行呢一步，法官上左岸可能感受唔到年青人既苦況，其實社會既年青人真係比中國同香港政府逼到入絕路。

利申：唔係藐視法庭，純粹個人感受

食屎啦屌你老母冚家剷

紅字足以構成substantial and grave injustice？

參考下包致金判詞 第7段
另外綠字其實原則上唔算矛盾

請你睇清楚我寫既野先 我唔知我有邊忽背叛過香港人
我係講緊要將香港冇能力移民英美澳加既基層人仕全部帶去智利

哦

愚民

綠字有考量到已服社服

呢個位我才智到此，點樣入leave真係幾頭痛

係咖，不過上到庭有得拗，證明到唔小心嘅話頂多罰錢或服務令，律政司上訴太牽強嘅話都未必得，除非你喺上訴庭講錯嘢煮到自己

願聞其詳

2010年學生反加學費變暴動
2010年反以色列炸巴勒斯坦衝大使館
2011警察打死人全國暴動 - 呢單出名在有上訴Case指判刑過重

其實難喇
你睇返班老爺既態度
由暴動案開始 立場已經變到極強硬
到近期判返東北案同佔中
量刑標準已經單單都拉埋阻嚇性黎諗咁滯
唔知歸根究底係咩原因啦
但客觀上就係全體做哂釘官

七警嚴重傷害曾健超，楊振權就話係警察壓力大可以諒解，一般人就唔可以係不滿自由法治受損憤怒積壓而得到諒解

澳門人從來唔搞事，但一早廿三條都立埋，大陸徹底食晒

佢使社會變好？社會變好佢冇得做爪牙做得咁爽，冇得做爪牙做得咁爽，佢就冇撚咁多錢賺

走撚晒邊個頂住？

呢單嘢絕對要重判，明明係巴勒斯坦回教徒入侵猶太人土地，已經係邪惡不義，走去幫邪惡不義嘅人炸鳩受害者，邪惡不義之上嘅邪惡不義

啲柒頭唔撚會明

佢明知不過扮儍